（白票撚入）如果以下人士參選，你會唔會投白票

黃洋達
鄭松泰
鄭錦滿
陳雲根
白兵（真名唔記得）
咁你又唔會投白票？

？

熱狗已被統戰 當建制啦1

唔投呀 一個都唔投
唔係針對販民

你應該係要指明係功能組別

好

唔投建制派